  /\/\/ mostlystollenfromwikipedia	FAIL
 \      axel-boldt-chirstmas@regex:com	PASS	 \      axel-boldt-chirstmas@regex:com
  \     aa:bbb:ccc@abc:abca:org	PASS	  \     aa:bbb:ccc@abc:abca:org
  /\/\/ abc:example:com	FAIL
   \    niceandsimple@example:com	PASS	   \    niceandsimple@example:com
    \   very:common@example:com	PASS	    \   very:common@example:com
     \  a:little:lengthy:but:fine@dept:example:com	PASS	     \  a:little:lengthy:but:fine@dept:example:com
      \ disposable:style:email:withsymbol@example:com	PASS	      \ disposable:style:email:withsymbol@example:com
      / other:email-with-dash@example:com	PASS	      / other:email-with-dash@example:com
  /\/\/ @	FAIL
     /  "much:more unusual"@example:com	PASS	     /  "much:more unusual"@example:com
    /   "very:unusual:@:unusual:com"@example:com	PASS	    /   "very:unusual:@:unusual:com"@example:com
   /    "very:{},;<>[]\":very:\"very@\\ \"very\":unusual"@strange:example:com	PASS	   /    "very:{},;<>[]\":very:\"very@\\ \"very\":unusual"@strange:example:com
  /     postbox@com top-level domains are valid hostnames	PASS	  /     postbox@com
 /      admin@mailserver1 local domain name with no tld	PASS	 /      admin@mailserver1
/       !#$%&'-/=^_`{}~@example:org	PASS	/       !#$%&'-/=^_`{}~@example:org
  /\/\/ "test@"@	FAIL
\       "<>[],;@\\\"!#$%&'-/=^_`{} ~:a"@example:org	FAIL
 \      "localhost:1234"@[127:0:0:1]	FAIL
  \     " "@example:org space between the quotes	PASS	  \     " "@example:org
   \    invalid email addresses with valid em@il address substrings	PASS	   \    invalid email addresses with valid em@il
    \   a@b@c@example:com	PASS	    \   a@b@c@example:com
     \  just"not"right@example:com	PASS	     \  just"not"right@example:com
      \ this\ still\"not\\allowed@example:com	PASS	      \ this\ still\"not\\allowed@example:com
      / sum  a123a@"a"@tehis:@ok@com	PASS	      / sum  a123a@"a"@tehis:@ok@com
     /  -comashostnamew00t@com	PASS	     /  -comashostnamew00t@com
    /   comcomcom@comcomcom	PASS	    /   comcomcom@comcomcom
